林鄭準備搞鳩龍鼓灘

連劉皇發祖家都敢搞，真係等埋發叔

原居民可唔可以理性D, 唔好阻住香港發展

講左幾年啦仲準備
溝通好哂響哂口

搵食架餐黎

叫得原居民仲要為你班新香港人搞呢搞路

咪撚攪我地啲丁地，我地要嚟起屋收租架

可以
肯俾錢
祖堂都可以拆

叫特衰政府一換一，換返大灣區D地比你